[創造101] PRODUCE 101 CHINA 討論區 (6) 火箭女孩正式出道+淘汰選手後續討論

最終Top 11 出道排名
歡迎各位巴絲繼續討論火箭女孩成員動向,以及其他創造101選手的動向!

留名

小櫻會唔會同朵兒組團

Sunnee

朵兒出道啦

仲有出道歌 <<Rocket Girls>>

朵兒

我入黎純粹係屌鵝選之人

冇得修改返,下次先

12-22

換走菊姐 強東玥
換芳語 小巴入黎

新團出道

但大娟我屌唔落
幾靚女性格又OK

我唔至 鵝選就係仆街

換走埋胖虎
加蘇哥RAP啦

換走埋胖虎

係就好 啲粉絲好似想佢地參加愛奇藝第二季

踢走楊超越 順位入埋李子璇啦

山支宣儀係大陸組團出道，會退出宇少？ 唔返韓國啦？

睇到個結果就知個節目係笑話
人地9percent個個有樣有實力
呢個團有楊超越係度哂氣啦

希望各位 小姐姐 前程似錦 呢兩個幾月既周未多謝有你地既陪伴

限定團

應該完左就翻去

一年後解散

小櫻起傅菁感言個時喊成咁

屌到手都軟

重溫小背心K歌之王

有人話劉人語之前9點公布嗰個票數仲多過最後個表既票數

我上個post 有post過11格仔圖。。

其實三個鵝選既 換成 12、13、14 成個團已經差好遠

個人感覺：
騰訊 - F
炒話題嘅方式好低質，未見過兩岸三地有選秀比賽攞啲差嘅人出嚟炒話題。逆風鳩翻盤唔係將果好嘢攞出嚟曬，只係推幾個眾矢之的出嚟。剪接同節目流程真係差到一個點，扭曲原意（詳見麻煩少女事件），一集拖到爆，錯重點咩都有。啲歌嚟講，唔知係冇錢定請錯音樂班底，其實揾人寫舞曲台灣都有唔少，再唔係求助外國又得，唔少公演歌都好一般。
小姐姐 - B
其實唱跳都有好多好勁嘅人，只不過騰訊只想炒話題攞hit rate，所以好多人嘅亮點埋沒晒。講樣，其實真係咩類型都有，而且難得係未經加工。
導師/主持人 - B
舞蹈老師基本上喺華語樂壇呢兩個都算係請得到嘅最好。聲樂同創作其實都唔差，但係創作真係有啲多咗。其實揾個唱跳歌手入導師團會好似全面啲。
最後11人團 - B
其實都算係咁啦，騰訊唔玩嘢，唱嘅有跳嘅有Rap嘅有kai嘅有老嘅有嫩嘅有。

最後一句，小櫻小雨我哋以後一齊行花路！！！！

屌宣儀八點嗰陣仲係第一架

K歌之王係大陸紅唔紅

香香首歌真係唱得好撚好聽

Eason係大陸好紅

我覺得分3次排名公布好似怪怪地咁

頭, 中,尾 啲讚個間距好大 ,同一次公布既就差少少 ,8同9就已經差成兩三千萬

個團名真係好柒

宇宙少女 本月少女 火箭少女

明年今日hit d
有肥婆韓紅加持

準確黎講係十年

李紫婷無左其餘2A都唔知點算，佢係入面好似無朋友綜藝感好似都麻麻 好格格不入

心痛意涵

大陸野都好吹奏無撚野呀

應該Sunnee會睇住佢
而且呢6個表面上都唔似鍾意玩心計
紫婷會生存得舒服啲

CHINA?香港人唔係好撚憎大陸架咩 做咩而家又討論呀 唔好拖低哂啲質素啦

關你9事咩 走啦柒頭

唔準你咁講佢
佢啲fans話佢好努力架

戇鳩仔

本土野唔睇 香港愈黎愈大陸化就真係多得你啲柒頭唔少 唔好忘記呢個節目都係抄翻黎架咋 買左版權又如何

做咩呀 駁唔到？

係 仲要同聲同氣

陳芳語係李紫婷身邊既時候 李紫婷笑得特別開心 之前佢地一齊食雪糕個PART

屌你即刻放撚哂700
唔比李子璇出道

邊到有本土既高質女團

無啦啦有件cc台鍵國噴精
Btw多謝推post

屌你老母,本土仲有咩睇
唔好同我講睇suger girls d 驅風野

你又知我地唔睇本土野既
COOKIES HOTCHA SUPERGIRLS 我分分鐘熟過你

小背心不如留喺大陸啦
返HK佢又打回原型架啦

其實As one ok, shin幾好

移民啦柒碌 留起中國香港把撚咩
娛樂都可以扯上政治 肓反真係好恐怖

好多人話佢表演果陣無表情管理 係能力問題定心態問題。呢兩張相係節目後 粉絲影既

塊面黑到

ANGELA：黑人問號

我追etm算

人語

講真
呢團有埋人語就真係最強女團

村花呢段時間真係攰啦

笑死

我覺得村花知我涵出唔到道 成晚先無心機

香港啲女團唉。。。。
同埋講真鍾意睇選秀，以前台灣係最正。依家台灣唔做，香港又唔做。咁睇中國啲選秀，聽吓歌睇吓靚女跳舞有咩問題。
節目又係韓式綜藝，歌又係用台灣歌外語歌多（除咗原創歌）。
留意返陳奕迅張學友嘅廣東歌都有出現過。Bruno Mars孫燕姿王心凌，仲有韓劇台灣版主題曲都有用過。簡單係全球化。
真心唔係好明點解睇吓討論吓就會大陸化咗。

擺明傷心緊意涵入唔到

唉 真係feel到以後冇最好朋友一齊奮鬥嘅感覺

召喚日本名巴打
去etm😍

另一個地獄即將來臨 唯有望佢頂得住
雖然佢係廢 但佢楚楚可憐既樣又幾得人中意
希望佢呢1,2年可以真正成長

有冇人留意到冇入圍到出道名單嘅果11個決賽姐姐，胖虎係喊到最痴線果個。其他人都只係帶住違憾咁笑。

D垃圾屌都廢事 講多晒氣 反中反到失去理智

成晚得後台訪問有笑過 一上台就無晒笑容
雖然無話無左邊個唔得嘅 但係希望超超越越無我涵係隔離識減壓啦

保鵝選嘛
同埋劉人語個後援係on9嘅
冇用哂d錢買卡

信買卡有用就真係on9啦

Angela 唱K歌之王幾好聽
利申：仲係睇緊個人能力

吳映香同angela唱返自己地方語言既歌 好有心

Vocal組表演真係好高汁 依家仲j緊

希望angela紅到

掛住小草 好想小草出到道

佢本身好似係blog主？

過百萬fans

但冇乜鏡頭 明明又靚都有實力

佢真係多得企鵝唔少
麻煩少女果次搞到佢比人屌到貞操都就嚟冇晒

楊超越入到就真係預咗 控制唔到 啲人集資集到痴曬線
但徐夢潔唱中國話炒晒車
人語反而入唔到

你班痴線佬，夜晚諗住睇返已經過左兩個Po

唱木蘭說先岩

一早話左企鵝唔會放村花走
佢又爆左熱搜啦
吸流量嘅能力已經同D當紅明星差唔多

真係靚 但實力就一般啦
上次土小孩跳唱都幾一般

佢自己做Blogger仲賺得多過明星仔
都係黎賺下人氣姐

好多交嗌睇得好過癮

美宣唔好放棄宇少啊
希望宇少比多啲機會佢地啦

仲留宇少就真係害死佢地喇
佢地宜家既待遇,韓國根本冇可能畀到
宇少唔該放手咪再害人大好前途

老實講...... 我對火箭少女唔敢抱太大期望
首出道歌已經咁難聽 唔敢想像之後會點....
同埋中國搞女團始終冇咁成熟
唔知大家點睇呢 歡迎理性討論
利申追開Kpop

難得叫做多左人識仲返宇少咩
返去又係企埋一邊得2句歌詞
同埋一路都講緊樂華已經唔打算同星船合作

已經2萬轉發
恭喜小背心終於出圈
希望你之後會有好發展啦

香港樂壇唔識欣賞你 支持你返大陸發展

返去自己條村啦楊超越

笛笛

即係樂華會放棄韓國market?
如果係咁 咁樂華個"大公司" 光環就會冇咗
另外想講樂華都唔係好公司 隔離偶練俾人鬧吃相難看已經講到口臭 新出隊男團又明坤fans錢
再嚟一博隊uniq都搞死埋

無諗住放棄korea,只不過諗住自己玩好過
pd 101 s.2 & pd48
都係樂華自己公司報名參加

樂華一路都有派人參加PD系列比賽
加埋而家有樂華七子
佢自己一個玩都夠

做票可恥
佢一開始話我涵進步最多
又話村花不變
村花最後3 意涵最後14
如果係講緊意涵由21去14
咁村花就係7去3啦 邊係不變

唔該做票就咪咁多口

Ycy係樣唔差既 但一定未到神顏囉
我覺得101樣最top係陳總 雲哥同傅菁

重睇返vocal表演 angela係最大歡呼聲
初頭仲驚廣東歌啲人冇共鳴 估唔到最好反應反而係佢

完全唔明徐夢潔點解會突圍而出
無啦啦咁多人買likes
宣佈11果陣真係激死我

我諗佢地以後唔會返宇少

劉人語最尾票數低過9點果陣
騰訊話打錯，話9點果陣應該係6千幾萬，但又排得前過7千萬嘅豆子，根本解釋唔到

兩年後火箭少女解散咁點

同48個三位組新女團

好傻 根本就唔值得為火箭放棄宇宙

喺宇宙入面做邊緣人
喺火箭入面做c位
一隊係韓國二三線女團
一隊係so called中國第一女團
如果唔睇團員感情同質素
你係佢哋會點揀？
連sm嘅exo四子都退團返中國搵錢
starship嘅宇宙少女點留得住美宣

喺宇少，十三個人share一首歌，分到兩句起三句止，鏡頭分得最多反而係vocal,山支似伴舞，宣儀就門面加綜藝，比重真係唔高

可能係講完自己唔出道就要返鋪頭串雞腳 啲人覺得佢可憐掛
但我覺得換朵/人語/涵一定會好啲

Btw 有冇人知小豬個特權係咩

為宇少放棄火箭先on9
你自己睇返之前佢兩位係宇少
d mv & 綜藝鏡頭
仲要唔講宇少呢隊野韓國根本就唔紅
雖然大陸投票有得刷
但假假地除十,都成千萬人關住
微博又咁多人like, 做明星都係為左紅& 搵$ 姐
唔該宇少咪再搞人地發達

唉 小草出到就好了

突然覺得宣儀似唐嫣

之前有個識中文嘅韓仔youtuber 訪問韓國人對創造101嘅睇法
有唔少人都話無聽過宇少

金瓜姐最新料
放棄人魚因為年紀太小
豆子公司會出新女團

其實應該好幾個選手 豆子 笛笛 人語 意涵 等等 佢地公司有背景 有資源 真係沒必願意賣兩年比企鵝 或者入唔到團對佢地黎講未必係一件壞事

朵兒雖然比唔上身邊兩個姐姐有氣場
但新人黎講真係幾有台風了

朵兒真係好有氣質 有種感覺好想關注佢

係啊,可能對泰妍粉好不敬。
但我見大陸網,好多人話朵兒係小泰研,樣方面

我都見到 不過朵兒跳得又唱得

「我覺得楊超越其實比較適合平面，演戲或綜藝之類的，因為她的外型真的比其他人突出許多，口條跟效果也都很好，只是唱歌跳舞真的不是她在行的，藝人有很多種，她有其他更適合的路。 」

初初出道個陣個樣 into the new world 或是係gee

瘦版黑版泰妍

一直都好鍾意朵兒

其實etm自己組個團都得
企鵝今次炒到個節目好紅
加上傳說中三大平台今年都會出音樂節目
女團市場應該會比以前大

ETM一定會組團
只係時間問題,可能下年先出道

所以我覺得女團出道只係佢踏腳石 行出左呢一步 佢應該都係往演戲綜藝果邊發展

二十二強最後一張合照

可愛

佢直頭唔靚wo

返etm根本好事
拎咗人氣走就得啦
etm雖然唔係咩大公司但都唔係咩細公司
etm好錫佢地 肉肉返去做c位仲好

人魚01 ，大娟02，關事？

瓜姐話大娟其實18歲

佢唔係高中生咩？

佢叫咩名？

【xsports news】[宇宙少女方面:通過<創造101>出道的宣儀和美岐,將並行宇宙少女和火箭少女的活動]24日,宇宙少女所屬公司Starship方面表示:成員孟美岐和吳宣儀在<創造101>獲得前兩名,並通過#火箭少女101# 出道,宇宙少女和火箭少女101的活動並行,下半年她們會以宇宙少女的身份活動.

同星船又傾到既
過埋今年就完約？

宇珊

其實會唔會最後除左siu之外 其他宇少中國成員走唒

下半年係今年既下半年？之後先火箭少女？

Thanks

估唔到你會鐘意人魚,睇你個名應該係鐘意小七,小櫻果類

101之後先宇少

ETM資源好 睇佢地既制作規模同營運模式好有水準
遲早會超越樂華同香蕉

（截止6月24日，已確定行程）

7月11日——火箭少女101成團發佈會（全員參加）

7月21日——美拍盛典 （全員參加）

7月29日——星空下的演講 （其中一位成員，待定）

8月17日——《明日之子》第二季直播（全員參加）

哇朵兒個妹妹

騰訊呢鑊唔交代清楚 肯定公關災難

希望火箭少女 快D有首正既主打歌 不過唔知會走韓風 定 中國風

差咁大

真係要度身訂做嘅應該短期內都唔會有
不過個節目咁多原創
可能有D會重錄做成團嘅歌

今晚芒果台 有成團後首秀直播

睇左咁耐真係覺得佢個C位制度好on9
點解一定要用排名黎決定
而唔係由隊入面自己選擇一個最適合既人做C位
感覺上真係埋沒左好多有能力既人

正常，年紀上山支係細果批(唔係話大哥就最老)，宣儀夠官方、大兩三年，人脈交際好D，啱做隊長

宇少Fans今晚睇得就睇
可能係中國line最後一次同場

其實返到去又係十三個人share一個表演，好矛盾

成個節目根本就on9
佢交哂個決定權落去啲觀眾到
啲觀眾淨係識睇楊超越係鏡頭點喊點努力
但係完全無視哂鏡頭比較少出現班人既努力+實力
實力比佢強，又同佢一樣努力既人一定大有人在
當然啦，出道係好睇人氣既，但係佢連基本唱歌都唔撚掂，格都合唔到
Btw 好開心，最後陳芳語Angela 都冇入團
唔應該俾佢地入埋啲廢團

兩年後返去唔得既？
宜家我回應緊既係"以後唔會返宇少呀"
仲有你唔係覺得呢隊火箭可以長紅呀？ 宜家啱啱成團一定有話題 過多一年佢哋仲keep到熱度？ 先唔講大陸女團幾難生存 仲要騰訊做親啲野都柒 歌柒 團名柒

當然搵錢係大過一切 我只係覺得明明韓國樂壇所有野都係好過大陸 美宣留喺大陸只會浪費佢哋 騰訊唔會有好歌好舞台俾佢哋

韓國樂壇係好
但現實係你紅唔到賺唔到錢
公司係唔會無條件不斷泵水

其實一直唔明點解賴美雲可以入到11，仲要第六位。

根本成套都好少佢既鏡頭，最記得佢已經係佢扮人地果d鏡頭。

又冇乜特別專長，唱、跳、樣都唔掂，身高更係奇矮，外形完全唔得

毛啦啦由十幾上到去六，都唔知係米黑幕，簡直中國版金素慧

有錢唔怕柒

成個決賽SHOW都悶到仆街
4個幾鐘表演時間應該連30MIN都無
又係乜都拖拖拖拖拖
結果唔講喇 最後頭11係點都一定有人唔滿意
但係村花條廢柴廢到最後一期都仲有第3真係

今晚7點半直播邊到可以睇到?

真係諗唔明點解徐夢潔有得入但人語/豆子無得入
雖然徐夢潔跳舞係好 但唱歌真係搶拍搶得好嚴重
每首歌都快左咁滯
要跳舞既豆子唔會比唔上
如果想要多元化既 人語更合適
完全唔理解

我同你一樣諗法

鵝選了解一下 佢本身間公司同同101出道後負責營運既公司有合作關係 之前就強推同公司既肥虎 但負面反應太大 所以唯有換人

小七都反
我唔BUY佢呢類萌係樣
但佢跳中等,唱歌中上,樣都中上,係太矮
最緊要佢綜藝感真係好好
唔係黑幕啦清

其實女團壽命本身就短 與其番韓國唔夠競爭做路人 不如襯呢係火箭關注度最高既時候 吸引多D人氣 佢地先有本錢去規劃將來既演藝生涯

傳聞蜜蜂少女公司係同tx com掂左一個出道位
開頭勁俾鏡頭胖虎諗住佢入硬
但到後期好多人開始唔鍾意佢 覺得佢扮嘢

而徐夢潔由第二次公演話揀組員「係想集合一啲有實力但冇俾人見到嘅人」去到上期串雞腳又咁感動人心

個人推測係咁啦 始終唔知佢地公司係咪真係同tx傾左

我反而唔明點解一開始佢會得4X名

小七都係靠Fans翻身
唔講實力呢幾個前列選手都係各自有一批死忠
佢個團前期係需要靠呢班有死忠嘅人撐住

雖然我都唔信所謂技術出錯

但佢呢個解釋係解到9點排名
就係因為拎左錯嘅票數data，所以排名排左係豆前面

芒果TV 電腦直播
(微信申請左會員先)

如果廣東省有活動 你地會唔會去

朵兒副body好正
尤其係跳舞個陣

明白

叫聲姐夫先啦

仲有上次木偶舞啲表情錯哂
羅志祥好似有講過叫佢唔好笑 但佢上到台仲係笑 搞到成隻舞個氣氛唔同哂

見d人話宿舍都已經分完
希望個宿舍唔係今次咁頹

咁多人奇怪/唔服我諗係因為騰訊規劃得太差
認同上面有人話一開始來捧胖虎 所以俾勁多鏡頭佢
但後尾想推徐 但鏡頭俾唔多 又冇安排啲"劇情" 俾佢 幫佢吸粉
所以冇啦啦決賽周彈上第十一好多人唔服

佢上次木蘭說又炒撚哂車 跳舞係好但唱又唔得 樣又唔得 加上11呢個位又係最尾一個 有太多人可以上 人魚 陳總 豆子 個個綜合實力同外形都好過徐 俾人質疑就梗

佢係微博好多人撐喎 路人緣好過打老虎好多
呢個星期我見好多人一口一個小彩虹 叫人投佢

原來大陸畢業咁大陣象 好開心

個歌單

諗住都係睇瀟瀟同班女算

村花 幫 鵝選個幾個擋哂刀啦 個個都掛住罵楊超越 無咩人會關心 其實霸住哂D位 真正黑箱作業個幾個

係邊有得睇今晚個首秀?

可惜阿 希望陳意涵有更好既發展

香香
香香唱歌好好聽 又靚女
豆子跳舞咁正

新時代獨立女性ICON

我個心仲痛緊
鵝選個幾個無事不特止仲要村花出黎擋刀
豆子人魚上熱搜 騰訊都唔撚出黎回應下

意涵 後續發展機會應該唔少 節目播緊果陣 佢自己都有講 有拍好既電影未上 個人專輯都籌備緊 睇下經過呢個節目洗禮後 紅唔紅得起

越涵玩家都唔洗傷心
好似話佢公司同女團宿舍路程唔洗10分鐘
以後有機會再見

女團宿舍係邊？

聽講係北京

有機會既話去北京朝拜下先

可以期待下 團綜同埋唔知咩豪宅咁勁要駛唔多錢

今日又loop咗十幾次Angela唱ge K歌之王
吳映香、李紫婷都唔錯
不過偏好香港人&香港歌

有得睇live啦 火箭少女!!

咁短時間黎講呢段舞又唔算差

wa diu
kim 香香 angela有計劃合作出歌 angela負責寫歌

呢層要睇佢公司嘅造化啦 唔好人間消失就心滿意足

距離唔係好遠 但係兩個有無機會見就係重點

個solo串燒原來仲有方大同陳小春梁靜茹嘅歌

係 都合格
豆瓣一片呼聲 幾正面

楊哥個做型 係咪真係當左佢係男仔 都已經唔係中性

咁快就完

Sunnee即刻染返黑頭

堅定流呀？

覺得尋日個灰色幾好睇 咁快又染返深

轉發douban圖

d肌肉

好似話係今日直播訪問講
原po

咁撚正呀

首逆風洗左我腦
bye bye baby bye bye
my friends

望佢啲肌肉 再望下自己 佢真係女人手臂黎？

首秀各人做型

炒晒粉

宣儀 村花 yamy 造型比較好

我覺得服裝好過企鵝個d

佢除左矮少少，其他都好全面wor ching

今次係，上次女孩都係

大娟係啱啱教完瑜珈過嚟
山支係啱啱去完佛堂打完齋過嚟
Sunnee同紫寧係啱啱落堂過嚟
李紫婷係啱啱餐廳洗完碗做完清潔過嚟
小彩虹係放工返屋企換衫換到一半過咗嚟
小七係啱啱練完啦啦隊過嚟
傅菁同宣傳係賣完啤酒過嚟
村花同Yamy應該係做緊窗廉生意嘅Marketing

冇任何突出既野既人都去到第6
覺得好神奇姐😂
綜藝感好係指果d扮人果陣果d？
感覺其實有實力d既人好慘
竟然比賴美云受歡迎d

笑左

超正！
係真就好！首歌一定火
襯佢地宜家仲多人留意
好快d做

人哋本身有SING女團已經有唔少知名度
一首中國風舞曲「寄明月」令中國好多後生仔做咗佢哋fans
本身做開隊長帶住一個團實力又有番咁上下
fans base大+有綜藝感+唱跳實力中上已經夠出道

彩虹出道先on9

想要豆子

ching, 點先睇到

男人婆出道都算 起碼唱得
連最廢果個村花起碼都叫生得靚可以做花瓶
彩虹真係冇樣掂 留個位比人語仲好

我覺得佢最突出
一開波中國風個段已經認到佢
仲要夠矮 細細粒夠得意

我唔係追開女團想問下 女團平時表演多數真唱定假唱多？

屌 我都係

半開咪多

真心求教，半開咪大概姐係點?
即係領唱果啲唱live，其他果啲就播錄音咪咀?

事前錄定 上台播多

照播碟 但聲音減半

如果美宣冇黎101 咁村花就會C位出道

唔會
因為冇美宣就唔會玩集資
路人票Yamy C位

咁其實 真唱機會唔多 簡班樣 風格 身高劃一少少 既11人 其實個舞台呈現感會唔會好D呢

黑心的我仲諗住之後兩年會有得持續睇
村花車禍特輯

邊有路人票，明明就係鵝選

利申對佢無感，但望翻啲數據，佢真係下位圈

仲心痛緊朵兒
一定要出道啊

跪求SDT唔好放棄搞女團
你朵我櫻一齊出道

造假團 牛B死了

一正式出道就見到成員入面程度嘅分別
以前喺韓國出過道>>>以前喺中國出過道>未出過道>>>>>>>>>>楊超越

思聰知唔知佢公司有人入咗

陳芳語解解釋勉强道歉

喊左

思聰哥真係

深夜晴鵝J圖

有冇朵兒同人語j圖呀

dklmh佢又有品味幾多，叫Exid去紫禁城拍up and down中文版，搞撚閪晒exid，咁果d又係咩操作

其實香香vocal屌打曬其他人，但係包尾

大娟先係
香香同泰妹一樣有歌喉，但唱中文少左d味道，可能非母語關係

唔係隊長先係照顧人個個咩 同埋有得揀邊個會揀第二啊，on9咩

咪講緊美岐佢唔識照顧人所以唔做隊長做C囉

嘩 樓上王晴？ 除左側面都認唔到

I mean 決賽個個solo 紫婷唱鄧麗君好有feel wo，大娟真係好有天份，同埋大陸人唱英文歌咬字咁正都幾難得

吓 大娟淨係音聲好 但論技巧係唔夠3A嚟
而且大娟最大問題係成日拖拍 唔啱拍子
呢個問題睇練習室啲老師都講過幾次

不過大娟因為音聲好 如果落苦功練習下技巧 一定更加好既

自膠 但係c位一句話想做就做咩，似9up多

其實真係話做就做。。邊個有異議？

聽住先 請大家期待我涵新碟新片發佈

啱啱先知小背心個ex去咗參加vuitv個選秀節目

諗緊胖虎最尾喊到豬閪咁
係米以為自己出硬道 點知比彩虹拎左個位
睇啲留言話tx同佢地公司deal好左留一個位比佢地

愛菲兒 呢個名 不過陳意涵本身個名又同台灣果個撞 都幾蝕底

首首都咁好聽

Btw我到今日都仲未抽離到
仲未相信個節目完左
好掛住我朵兒啊

邊個

返北京住靚宿舍 未知點分
消息話會拍入宿

已知 就 美宣博村。兩個泰國人yamy。紫7娟彩虹 三個宿

今次個宿舍應該大好多
之前一家三口間房要用埋兩張床放禮物

係一家四口 陳意涵 22強果陣就搬左去同村花一齊訓

今日瓜又話改左 所以not sure

拍入宿係指有團綜定係101花絮

團綜好似十月先有
唔知入宿片分去邊

新瓜: 入住北京三層別墅

7月2定3會有紀錄片
唔知係咪放埋入宿落去

4個鐘...我好似睇緊宣傳易咁 ,定D咩廣告雜誌...
正片得果個幾鐘...
搞乜撚呀??!

將cut走哂既放返出黎

個團會唔會一出就摺

新碟應該用翻本名掛 都用真名上電視了

新碟唱功應該有提升 之前係氣息控得唔好 會漏氣
佢唱中音真係無得彈

經過幾日洗禮 我覺得出唔到道對佢音樂方面好事黎

邊個係佢個ex

羅啟聰 直入咗50 強

不過唔知點解會話佢喺韓國

以為101係韓國

ETM 今年自己會出團 應該係人魚入唔到11人既原因之一

佢係咪想講強國

_ _少女系列

冇野柒得過火箭

第一次追大陸女團 好有新鮮感

係
不過etm女團都幾有韓團味

同韓國果邊有合作開 成套模式跟到足 質素當然有返咁上下

我覺得除左一外
成團都好靚女

ETM原本好似係一間培訓學校黎
專門Train普通人再送去韓國做練習生

佢之前都係ETM
起14年去左SM 等緊佢出道

嘩 正常好多 真係無對比無傷害

邊撚個整造型玩9人語
個空氣陰真係好撚肉酸
不過最右手果個唔差 蘇哥都幾好睇

Sor9, 睇完101 之後品味都低左。。
俾你點醒完睇翻真係幾柒

但人語實力始終係度 無事既

今日一放返出黎
村花小七玩微博都玩到上第一

火少門面擔當

李子璇去左邊

佢飛左去泰國單獨上綜藝
應該發展唔會太差

咩綜藝,佢公司自己幫佢拍?定點?冇留意

高能少年團
之前top11都上過一次但未播

火少北京宿舍 ..企鵝有錢就係可以任性

etm 幾個我都覺得好正
但人語個空氣瀏海真係...
好符合氧氣少女呢個朵

硬照都可以
出show長期死老豆樣 見到都唔開胃

裝修下會更好

瓜：火少 第一個全團代言 就已經係 金拱門

企鵝背景資源真係唔講得少 遲D番大陸應該周圍M記都見到火少11人

想去北京撞佢地

人工分配方式係點?

人語太細個，
大陸廣電局對未成年演出有好多限制
接通告範圍細，
如果佢接唔到嘅通告
有可能搞到其他成員都接唔到
對於想用兩年盡情榨乾佢地嚟賺錢嘅企鵝嚟講
簽佢返嚟性價比唔高

住別墅令我諗起韓國之前套roommate
不過都希望企鵝唔好洗曬啲錢去搞啲門面工夫
比多啲資源比佢地發展自己所長仲好

背景音樂可唔可以細聲啲

用D錢去買歌最實際

小七呢個造型靚過決賽果個好多

小七都係有陰好睇啲

笑左 出道變讀書

左一點都好過yamy啦

其實11個拆開每個人都ok
但合埋一齊就覺得好九唔搭八
唔覺得係一隊女團

對比etm個隊就好有女團feel

佢決賽果晚,個LOOK好御姐
但佢個身高

除左胖虎,基本所有都好過YAMY

希望之後唔好有啲柒過on rush on rush嘅歌

其實李紫婷個樣都唔得

反而我覺佢okay
雖然係鵝選之一 ,但我都唔忍心黑佢同大娟

其實對於限定團 公司跟本唔會認真看待
只會考慮如何起短時間內搵錢
所以我都唔期望呢2年會有好歌聽

王菊呢

QQ音樂竟然有修音版 盛放
修音師op

應該會好多活動 但歌我諗最多3,4首 俾盡5首
仲要應該好鳩 好似宜家嗰首咁

不如將公演嘅原創曲做promo啦，出道果d歌真係聽到尷尬

Etm既trainee 我覺得蘇芮琪都好撚靚
眼大大

不論第二定第三次公演既原創歌都屌打嗰首所謂岀道歌

逆風好聽呀，但仆街鵝cut走左小背心段高音

上網見到
原來節目早期九巨頭係佢地

普遍公演歌高汁過出道歌

冇黑佢呀 事實我覺得佢個樣真係麻麻嘛

我講我自己
因為我好鐘意黑醜果幾個

I mean 求其搵首都屌打首”Rocket girls”

好撚難聽真係

屌cindy張相

有總決賽日常排練花絮睇
第9期創造101進階教室

好想再見到紫語jam歌

同超越jam都得

我覺得好似Kim Samuel咁 有啲選手既公司已經決定左幫佢自行出道 所以先入唔到11強

子璇 希望你可以出道

kim samuel solo
豆子點都唔會solo啦掛

我都覺得佢適合以團體出道多啲，不過有消息佢已經自己上其他綜藝節目了

10月首場演唱會

企鵝都衰唔哂
幫ETM宣傳見面會

買定一斤花生

應該唔係真掛 而家都6月尾 3個月練到D咩新歌 到時主題曲跳十次咩

唱自己歌又好 人地歌又好 等睇炒車+無厘頭和音+突兀海豚音

官方講左有演唱會

可能係見面會性質
歌＋Talking+互動咁

好過宇少果個咁多

花絮angela明明有練最後個高音 垃圾騰訊點解要cut走佢
仲有我睇花絮覺得胖虎都唔係大家講既性格咁差姐 佢仲勸angela要爭取下

我都想靠住陳意涵膊頭比佢拍下塊臉

美宣喺宇少宿舍用木碌架床have,而家好很多

大部分韓團都係
只能說企鵝太有錢

之前楊超越排名跌咁多
仲一心以為佢冇份出道
證明個排名都係造馬

我相信韓國101多多少少都有水份
但冇贏國咁肉酸

村花同Sunnee Fans買左好多卡
真係要計其實3同4一定係佢地

造馬造到sunnee得返第8
雖然我唔認同楊超越 但佢好多fans+fans都好有錢
段奥娟同yumy肯定排名冇咁高囉

睇總決賽sunnee喊到咁真心覺得佢好慘
fans掉左幾百萬爭啲出道機會都冇

我涵好似黎左香港

你地個小陳總好似係香港 住半島

福建富婆

陳總IG:babyfairchen

好似話聽日返北京

睇練出道歌嗰啲練習片 個個都唱到好唔情願咁
唱得好尷尬
有一條係山支唱on rush on rush之前倒吸一啖氣 Sunnee同Yamy喺隔離眼神完全死左

我懷疑 企鵝個策略開頭推首土到爆出道歌 吸引話題 之後只要D歌正常番 利用個反差可以再吸一波熱度...應該係 除非唔係

估唔到佢會講呢啲嘢

其實佢要作首正常歌唔難
佢公演個堆歌以曲嘅角度係幾好
係D詞鳩d

首逆風都幾正

暗黑系陳總 比村花感化左

呢張上年架 屌翻工唔係實去兜個圈

唔係喎 29號有接機活動 應該無咁快北京

黎香港玩定做野

應該香港直去北京

應該黎玩姐

好想去添

一諗起未來2年就要唱呢D濕鳩歌 點會唔灰

我都有一刻衝動 不過都係算啦
佢黎玩 無謂特登去等 雖然佢真係好錫啲fans

唔係好get到背後意思

《創造101》全期歌曲 39首 完整總串燒

呢個真 無謂打搞私生活
搞左成日仲未入到佢個微博聊天群。。
見佢雨露均霑 4個群都會去吹兩嘴
好想去瘋狂傾謁

想睇下 邊到有得入

關注佢個微博 後援會微博 仲要有發過啱格式提及意涵既微博 好複雜 之後再申請入群 或等大佬開post加人留言

佢會錄音唱歌 講野氹fans
好想入群

個橙色頭真係核突

點樣分開down

惟有youtube分開search

我都覺
本身五官都好突出偏成熟 個橙頭仲更加搞到個人老哂

第一期嗰個髮型好睇好多

入左啦

佢決賽唱k歌之王嗰條青色裙紫色腰帶再加橙色頭都唔知做乜

小七

凹左入去

估唔到咁分

一個人霸哂間房

美宣 大娟小七 YamySunnee 全部分開
但睇佢地之前啲宿舍日記 瞓瞓下其實都撈到亂哂
同埋宜家成幢嘢都係佢地 冇job留喺宿都應該會多左時間喺廳少左時間喺房

好似一隻迪士尼既人物

我都想去 有炮可以影佢

有冇link

我淨係諗起

好唔開心咁

點解可以笑都唔笑下

意中人想入微博群就快。。已經有4個群 我諗群5未必會開

無架 因為有人唔守規矩 宜家好嚴 要自己申請等審查 班激進分子連IG清泉都攻陷埋 黎HK放下假打個卡都俾人放上網 意涵應該嬲嬲豬/心累 private埋IG d人仲係度話follow得早 驚佢遲下唔錫我地 係咁入侵佢私生活

真係CLS 搵房號真係有啲過份

睇傳菁停電個條微博勁好笑

宇少綜藝儀出動

好似被逼咁

D人咁仆街 講起ig我真係follow唔切

算啦 我follow左都退follow 偶像同粉絲點都有條界線嘅

隻狗

竟然係全繁體

岩既 但係退左follow都好難有機會追蹤到佢

靠微博咋依家 微博消息幾靈通

係咪唔知要擺上網 比人賣豬仔

睇微博佢地係玩得好開心架啵

停左電
緊係一齊玩電話

素顏逼人影相 實黑面

素顏呢講 紫寧 小七 Yamy 比較突出

紫寧只要唔近鏡就幾好

今日去尖咀
曾經有一絲ff過會見到意涵

呢張相拍得住蘋果照妖鏡
亦可以名為眼妝的重要性

但係以下呢張睇到真係嚇一嚇

大哥冇眼妝變表哥

紫寧真係一時時 好靠化妝
但皮膚狀態差個陣近鏡真係

傅菁最尾機

紫寧一定唔可以正面
側顏,三七面都好靚

之前正片又係插左一條山支冇化眼妝嘅訪問片
好似瞬間變左第2個人咁

Um..我覺得條眉同唇膏淡小小唔差既..

紫0係有時睇好正 但有時睇就好平常

其實個張係佢個唇色太搶 會顯得隻眼細
不過佢眼唔大係事實

利申: 我個名

陳意涵好到咩地步

好有心

紫寧成為肉肉之後另一個比fans累死嘅人

六分鐘開始係冇眼妝嘅山支

羨慕死佢地d成員

咁暗黑既

想表達d咩

我係瑪莎拉莎群4

小字帖三群

咁睇 彩虹同楊哥又唔差 （首個廣告拍攝花絮 聽講係m記）

點解咁講

Fans tag左佢睇一篇文而佢本人覆左
但篇文讚佢之餘串同團d人廢
之後企鵝未必比佢地自己玩微博啦

差D留意唔到 裡面唯一無紫寧

睇微博都好似冇乜人發現

呢單野 上左熱搜第一 正路呢單野紫寧會蝕底D 始終破壞團隊和諧 雖然相信佢無心 但實有人炒作

村花出面幫佢解釋左，應該無事既

依家係咪宇少火少兩邊走？

呢兩年唔會返宇少

泰妹可能唔入團仲好
依家又要俾人鬧鵝選 唔入團仲可以同阿媽阿爸angela合作

同埋佢同其他人都唔係特別熟咁

小妹妹係咁
佢同Sunnee娟花應該都熟嘅

我涵真係寵粉狂魔 去到機場同送機嘅每一個人擊掌

真係冇嘢咩 女人特別小氣

我涵 今日機場個套衫褲鞋加埋已經過萬

SDT 都出團 ... 個人感覺 好似會係得朵兒同小櫻carry 成個團

如果係香港機場我實去。。。

變返小陳總

深圳呀 佢黎左香港三日

我知呀 所以無得去 太遠了
好想俾佢寵

佢真係好錫啲意中人

希望粉絲愈黎愈多既同時都守到規矩
唔想之後有機會係同實Q擊掌

好似全部都好細個 幼女團

都好阿 一直好想朵兒同小櫻可以出道 佢地真係好可愛

我實帶支炮去狂影佢

其他人D顏值麻麻

就咁睇12－22發展都未必差過火箭少女
豆子去咗泰國拍浙江台綜藝
人魚同蘇芮琪羅亦佳組etm女團
意涵做返小陳總搵大錢
菊姐賺足人氣之餘+疑似有國際美妝品牌簽佢
朵兒同小櫻組SDT女團
小雨同笛笛嘅公司演藝資源多過tx
係睇佢哋公司捧唔捧
小背心香香同陳老師合作出歌

得返胖虎同福娃冇咩出路
唔怪得胖虎出唔到道喊得淒涼

女團太難做
呢一刻冇入團嘅人仲有少少節目帶黎嘅人氣
但如果短期內冇作品出到都係死

好嬲呀 明明深圳送機既人好有教養 北京接機既又over又chur 見到都想岀錢請保鏢！

北京個班真係 又貼面影 又開閃光燈
第時唔寵粉唔好問點解

北方人同南方人既分別

感覺佢哋自己都笑鳩首歌

佢笑過話似狗叫 onrush onrush

好心快d出首好聽d既歌，唔係既話次次都唱呢首兒歌真係好難頂

胖虎如果肯做諧星，發展可能仲好過女團

之前exo同RV黎香港果陣 班粉都係咁

佢應該會重錄部份公演歌頂住先

佢道左歉 話英國翻黎 之前英國容許 慣咗

某啲fans係幾高質嘅
啲傳媒就唔理你 咩都影左先 某啲就唔識規矩
不過經過琴晚送機 小陳總應該多人識左

大聲叫 貼面影都有意中人認咗道歉
閃光燈多數係記者

我有睇呀 不過安排得唔係咁好姐我覺得

真心覺得要有保鏢 肯say hi 比心已經夠
單獨影相 拍手會太奢侈 大合照咪ok
太親民會有人自制唔到

係 不過今次就當第一次 希望下次安排好啲

我承認有妒忌 拍手
合照實在太奢侈啦

我都有
合照就唔洗啦

4A ig 笑到我仆街
愛情連續劇咁

人語同蘇芮琪填詞

唔錯 未聽都已經知好聽過rocket girl

講錯 唔應該咁比較

全團微博轉哂名lu

越涵cp又黎料

瘋狂放糖

放到上熱搜

越涵過年了

一波機場操作 加埋十幾個電子媒體報導
多得佢地啲閃光燈
我涵多左2萬粉絲

超越del左ok

成名第一步

D人Back up 曬

有好多flag post話如果意涵係cy個post覆 “ccyy” 就點點點
結果意涵真係覆ccyy仲有表情包
真係太識寵粉

寵粉狂魔陳意涵

希望專輯有簽唱會 好想試下俾佢寵

我好似成日騎劫咗個post

有你回覆呢度旺好多

同意

歡迎

佢話我地想就搞 到底佢有幾好

感覺上我地被淘汰既飯,向呢個POST仲多過火箭少女果11個既飯

呢幾日除左微博互動
全團都冇乜新消息

係

BTW 今日下午1點半

人語同蘇哥會開LIVE

CP真係雙刃劍
酥肉同越涵都出哂事

火箭少女分成
tx 70% 成員+原公司自己分 30%

其實都一定比以前好 企鵝搵既廣告 出場表演 贊助 起碼都6，7位數字

官博話岩岩錄完首支單曲 我諗應該唔係onrush onrush個首掛

係，起碼會好多通告

成員可能只得10% 再除11

邊個平台?

另外 宣儀 9pm 騰訊直播

月火
騰訊doki

奶屎 我個微博唔記得密碼

火箭少女7月6日會上奔跑吧喎

都係希望佢地呢兩年真係keep到熱度
等限定團散左會有更好嘅發展
宜家有tx養住都唔會差得去邊嘅

慘極都5/6位數
好過之前好多啦

跑男嘉年華 7點半開始直播

唔知直播到時邊到睇

今晚8點將會選出最後11人,好緊張牙吊

坐左時光機?

好空虛 101播完後既第一個星期六

起碼你花可以出道

應該騰訊視頻都有

宣儀今晚都係騰訊直播

你人魚發展應該都唔會差既

我諗 八九不離十係

好充實 又空降 又拍手會 又wink 又有微博更新 有意涵既每一日都係充實既一日

見d人放大歌詞
應該唔係

係！？ 微博唔記得左密碼 無為意

LINK??

完左啦

待遇應該好過以前宇少同其他揾朝唔得晚嘅細團

有意涵就是幸福

火箭少女一出道已經上浙江台芒果台嘅綜藝真係好多資源
中國女團事業本身就唔成氣候
起碼呢兩年佢哋點都係中國第一女團
不過力谷火箭少女都唔代表中國女團崛起
可能一年過後中國娛樂圈又轉風向唔做男女團
到時火箭少女就冇價值

除非kpop死，如果唔係男女團應該一直都hit

有相應配套嘅男女團都有得發展嘅
至少等傳說中幾大平台嘅音樂節目出咗應該定期都會見到佢地

如果真係有好既打歌平台做推廣 應該會吸引更多大公司資源投資做音樂 做歌迷都係想聽多D好歌 男女團又好 歌手又好

kpop而家都死死地

如果大陸肯認真做女團,唔為流量為長久
韓國應該冇得打,但暫時睇住大陸,韓團應該仲有幾年紅

大陸女團市場依家先係開始 有排追

韓國5代團唔係好有消息
開始有斷層 但唔輪到中國發圍
落後太多 慢慢追翻先
體制 培訓 平台

世界第一

係時候要靠你創立後台制度幫下中國啦

而家組團15 16號廣州/深圳站睇星

聽講係假 明日之子個期同doki唔同
等官方宣布先再信

利申 如果有深圳廣州廈門盡去 其他地點啲大event撞啱weekend都會安排下 演唱會就點都去 星空演講考慮緊

邊輪到我地

有$$$$$$$$$就咩都做到

真係一個月一隻單曲咁勁

RG個M記廣告連愛奇藝都有
NPC嘅fans睇到唔知有咩感想

有無咁堅先

一個月一隻村花就仆街

COMMING SOON

3人團？ 定歌

我估係歌
前幾日ETM見面會,都有6個囡囡

村花講過佢上限係一個出兩隻

官方都未公布

出道啦?

我諗先行曲

魔鬼特訓原來就係去極創間Studio練

D人話裡面有幾個教跳舞既魔鬼教師 出名訓練量大 好似yamy 做練習生果陣都練到嘔 睇番極創出黎既參加101 eg 杜金雨 魏緊 應該有保證

想睇村花比人練到喊

唔係講笑 可能要入廠

之前好似睇過條片係極創練舞
練到中段要摸鼻自轉同做其他體能嘢
之後唔准停要即刻繼續跳
有人暈到起唔返身 夾硬起身之後企唔穩都要繼續跳
真係唔知村花頂唔頂得順咁intense嘅訓練

好似係魏瑾
等睇村花點算

真係要好似之前條片咁練嘅
唔好話村花
全團有一半人都頂唔住

村民表示 唔緊要 請將村花 往死裡練

女團記錄片出左
幾好睇
村花山支小七佔左好多時間

印象模糊 唔記得係咪有參加101嘅人
淨係記得yamy轉完乜事都冇 仲一路跳一路spare到隻手扶企唔穩嗰個人
咁練法真係好癲
村花同大娟都好令人擔心

岩岩睇左 人氣Top3 當中得宣儀一句說話都無

今晚記錄片 臨尾個總導演講左句 我覺得幾中肯

「我並不覺得在我的心目當中，是楊超越和王菊之間的差異，恰好是陳語嫣和王菊之間的差異」

山支啲黑料真唔真

咩黑料

哇屌 第二個人咁

最深刻反而係其中一條彈幕
或許，成長就是，楊超越不會哭了，sunnee不會笑了

邊到有得睇

騰訊視頻

佢到後期除左上台真係唧都唔笑 好慘

喺google/youtube search 「創造101 成團紀錄片」會搵到youtube有 約30分鐘長嗰條
但可能好快就會版權問題刪

應該會係啲導師頂唔順村花先

呢個嘢真係「長大」呢兩個字嘅實證
辛苦失望難過果陣唔可以喊
開心興趣玩果陣唔可以笑

Yamy鬧個個係咪小七

應該係 但佢好躁嗰陣小七應該直情唔喺度 到嗰晚喺宿大家先攤開嚟講

小七 Sunnee 胖虎
不過3個都有原因唔去嘅

好想知佢鬧咩 王菊唔應該熄cam

但我數人好似數到11個

d瓜話一開始公司要小七返去帶S.I.N.G
唔會比佢入頭11嘛
知道自己實out咪冇心機

最主要都係冇交帶掛 佢開頭都係講緊「唔嚟都唔講聲 好似鍾意就嚟唔鍾意就唔練咁」越講越忟

佢參加比賽用呢個樣
一早頭11啦

認真 的確好大機會

其實客觀講 佢唱歌幾好聽

有冇人睇完紀錄片覺得小巴其實都好可憐
每個夢開始冇耐又夢碎咗 （1931同101都係）
真係佢講嘅每字每句都feel到佢嘅唏噓
最後佢提果個問題真係好有意思
點出咗 到底平平凡凡過一個普通人生定係轟轟烈烈咁去活一場
sorry for太無病呻吟

阿強如果冇比人爆佢D黑料
應該上到尾班車入團

笑左 村花竟然夠膽騎住郭老師

都幾長下

小陳總聽日出新歌.. 聽左試聽版

到時傅菁就碌柒

到時意中人們記住貼音源link

邊度有試聽

佢同豆子都係有實力 但比造型累死

哇

豆子真係人設問題
佢完全可以同山支一樣有大魔王setting
但個節目就剪到佢大喊包咁

微博search 陳意涵 去哪

香蕉就點都有個位
本身就推強東玥先
強東玥多黑材料先推傅菁

原來香香人魚小背心紫寧一齊住足四個月

想知巴打down唔down到 網易雲音樂
如果巴打唔係iphone 就當我無問
如果有iPhone 巴打答我都感謝

官方微博

豆子可以睇返佢之前參ㄑ美少女〉有集要救隊友，要solo一段舞，真係用生命在跳舞，堅感動

唔熄cam邊到可以講真心話
對住個cam屌人又唔得爆喊又唔得
大家情緒宣洩唔到表現只會更加差

順帶一提
喺呢個節目熄cam係死罪嚟
節目前期有唔少房都熄/遮cam
只係因為多人多房所以喺<宿舍日記>到唔覺眼
第二次公演前tx出左notice話唔比再熄cam
熄咗嘅話講到明係「後果自負」
豆瓣都有人發現部分宿舍後期鏡頭多過前期好多
所以菊姐熄cam係同節目組作對

其實佢啲黑料都幾年前啦 好多人細個都會講錯野啦
至緊要佢參賽個陣冇咁樣就得啦

如果我地連登仔去參賽
一定勁多反中亂港 歧視蝻黑料俾人挖

轉大陸app store down到呀
不過正常就block左地區

我老母勁like 佢既蘇州小調

FB用過黃絲帶做profile pic 都死

夜晚放我涵首新歌上黎 如果其他巴打有都可以po上黎

Unblock好易

點轉？申請個大陸Apple id?

唔洗咁麻煩 香港app store down QQ音樂
去搵陳意涵 去哪就有得聽

微博講到得網易雲先有
作曲填詞宣傳都係我涵 連封面都係電腦整
首歌高質到

QQ音樂俾我整整下唔知點解無開vpn都down到

QQ好就好在無地區限制

封面幾靚 才女陳意涵

之前好似有架喎 nvm 就算翻牆都要聽

我用左一年都無乜見過地區限制
就算要比錢同翻牆都要聽

有幾多人可以17,18歲寫到填到咁既歌？
涵涵真係好勁
我拿拿林去網易刷rate先

平過一般音樂app 而且音質好d
為左SQ已經課左1年
平既原因不作討論

要努力工作才能見涵涵

同埋啲歌都叫齊

要去工作 工作好了才能見涵涵
要去學習 學習好了才能見涵涵
加油
心臟直線暴擊

有聲嘅
利申 睇左三十次都黎

Loop 咗1017次

準備睇第971017次

佢每日視姦我地 咩梗都識 驚驚

樓上連登 兩大 涵吹

係意涵超話度睇 話意涵有電影要上
D fans問佢有無kiss戲
佢答你地估下，到時唔好傷心
之後睇留言 見d人話仲要唔係一般咁咀

唔通小陳總要同人舌吻

接梗都唔係問題 表情包先得人驚

連登忠實意中人

有圖 唔似借位 不過15年拍既 又有年齡問題
好難判斷真假kiss 不過我自帶filter
無事既

一樣 都係要有翻咁上下既視姦同行超話先識

有嘅話我一拳打爆個mon

小號分分鐘同我地瘋狂互動緊

4群啲人晚晚話意涵又唔空降
我次次都話 小號秒秒空降

我地三群話緊佢身高 163–>165–>167

所以追偶像最驚佢去拍戲
就算係見到佢比男主攬住都好葡萄

屌 好有同感
所以一路都對演員興趣不大

但係我涵演員出身

本人163 自介165 QQ音樂167

村花先168 小陳總矮佢成個頭喎

180福建名模 唔接受任何反駁

我覺得就算殼外美真係美岐
約419個個都唔係佢

樓主自己個分析都識講個排美岐鍾意用,,黎收尾
約419個post一個逗號都無
連登ac都可以同frd share啦

Starship仍然堅持話美宣會歸隊

有瓜話美宣花接左Loreal廣告
待遇同隔離C一樣

好似想同企鵝企硬 當然唔知當合約點簽 但得罪企鵝 我驚美宣 什至宇少中國line都無運行

企鵝唔放佢講乜都冇用
好似EXO三子咁唔返去你都吹佢唔漲

就算打官司都可以拖你幾年

Wow 好似待遇都幾好 好過宇少既

如果最後傾唔掂數 要封殺美宣兩人 咁企鵝好大機會會全力捧村花 以村花而家既實力... 諗起都驚

有冇美宣都會捧
但唔會比佢做C啦

都係個句 瓜要小心食
我都問緊啲有關行業嘅人呢個消息

有咩可以po到首歌上黎

好似有d咩 soundcloud 之類

放微博音樂link 算啦
追開火少/落選者既粉絲應該都有微博

自膠 要微博app開先播到 但條link又direct唔到去app度

聽到
病態甜美風

你係咪code巴 做咩改左名變左性

俾你發現咗

始終係太細個作 詞量唔豐富可以接受
加上感情到位 算唔錯 聲線又加分

我好似下載左個mp3檔

中國入面tx擺明惡晒喎
同埋樂華個企位先係最緊要
樂華而家點都是但得罪一邊
係睇樂華覺得同starship定tx斬纜著數啲

QQ音樂要vpn先用到？

有巴打話唔洗 我就以前要 呢幾日無啦啦唔洗
如果要可以用快帆

Fans群性別比例既代表

陳總都係女fans多

村花聽講有幾個幾型既中年阿叔去送機

係，40歲阿叔，好多都當左佢係自己個女

唔知今次係咪真

哇 有預感樂華要仆街喇

講真 美宣今次好慘，好驚騰訊雪佢地

琴日講左成日 上埋微博熱搜
基本上都話星船唔夠tx鬥 出黎爭係為左要多啲錢 樂華係想分一杯羹

貴圈真亂 究竟tx今次會點做呢？
唉 涵涵不知道不關涵涵的事

樂華諗住退出中國市場?

美宣玩完

我美岐難得返到黎終於有人睇到 而家又搞到咁

兩頭唔到岸，返宇少咪又係被邊緣人

好多美宣fans叫佢地返宇少退火少
都唔知係天真定假膠
得罪tx佢哋係中國一定俾人封殺
然後韓國人又冇特別鍾意佢地，返去做伴舞咩

話說美宣傾唔掂數 退火少團 會唔會搵番兩個101選手頂佢地個位

就算揾人語豆子陳總，都未必壓到場，
安排好夾好兩邊走，先係win win

不過火少啲行程咁密

講人氣 三個夾埋都未必夠美宣勁
唯有睇宇少下半年行程密唔密 唔密就可以中韓兩邊走 不過辛苦佢兩個

韓女團一線都一年兩次comeback,宇少頂盡九個月至一年，CB佔三星期至一個月打歌宣傳，其他就睇d經理人安排行程，其實模式咪同蝗加二一樣，一邊接中國山寨綜藝，一邊就鳩些分宣傳。

呢個睇經理人功力

幾時傾唔掂數

其實合約事件一路都未firm 兩方各執一詞
我諗唔洗咁快落定論講咩退團住
可以觀望11號成團發佈會tx比個交代

點分輕重好重要 話說佢地兩個係咪唔同經理人？

退團就未必
但兩邊走就咪旨意企鵝比資源佢地

19星船咪阻人發達啦
美宣根本係個邊就唔紅

聽晚跑男 有火少份

星船可能覺得美宣喺中國紅 返韓國都會keep到啲人氣

火少目前行程

點解睇個list唔似跑男嘅 全部都表演

跑男嘉年華 你當一個show

(好似話騰訊視頻有直播睇)

希望係啦，但係事實係中國女子韓國人認識就只有程瀟

邊度有得睇 之前爭c位2邊d fans已經好癲

是我ya,是我ya!
首咁嘅出道歌，做C位未必好事

話就唔係咁講 代言有C位顯眼好多

唔講歌 所有活動一定係C企正中
訪問都一定係優先

次次涵仔一空降 成班即刻瘋狂洗版 仲話咩保持高冷

你講王莫涵牙?

陳意涵

巴打喺3群卡死咗？

4群聽日會錄片 太唔節制就秋後算賬

差啲卡死左 好彩都睇到我涵講咩

今晚8點 跑男嘉年華 騰訊視頻直播

預告 服裝完全車禍

101去到火少 有幾可係有正常衫着？

個群成千人 平時900幾個人都唔岀聲
一空降湧曬岀黎

見面會 紅色高跟鞋

諗起之前有巴打post嗰堆奶菁圖
我係唔可以有意涵以外既圖㗎！

不得不讚小傅條腰

巴打心水清 我唔想架
但真係忍唔住loop咗幾次奶菁直拍

大家鐘意奶菁可以多謝#237樓巴打

最憎平時唔出聲 一空降又係到嘰哩咕嚕嘅人

你咁講一講 我即刻開相簿先發現
我電話真係得意涵嘅圖 覺得自己好毒

去緊旅行 希望返到酒店仲趕到睇

平時無追星 但儲下所謂丁圖啦
粉左意涵del左60GB圖

坐等空降

奔跑吧嘉年華直播

日日唔同wallpaper 到依家都未換完

我好閹尖 我暫時得廿零張圖

我應該有百幾張

覺得搵日可以share 意下如何

點解你地有咁多張既
明明涵妹都係後期爆發型,應該唔會咁多張飯拍架

啱呀 101+機場 得20幾張

我個啲有水印 唔介意我ok呀

機場同埋唔同表情

要Vpn?

村花長輩圖

點解我睇騰訊會係一條條片
又話Live

TG: kennythe 空降完搵你
有勞巴打

公演好聽啲

原來小陳總都有去嘉年華 好似..

村花無炒車 呢個無咁傷耳喎

企鵝都算有面
仲有得慢慢自我介紹

但係怪怪地咁

第一眼真係似

頂 忘記左睇

所以VOCAL係火少根本無乜用

小七生日快樂

Old news 左 極造嘅training真係癲 分分鐘chur過韓國

Yamy真係好穩

睇埋跳舞 burpee完跳舞 yamy 魏僅 丑丑都好勁 丑丑仲要keep住有表情

丑丑keep住笑真心勁

題外話，極創訓練個負責人係咪係香港藝人？
好熟口面

其中一個老細好似係香港人

咁以後仲有歌出嘅....
依家正式黎講係道都未出 711先成團發布會

好癲

首逆風係咪原創曲?

係
好似係韓團用開嘅作曲人

其實真心幾好聽 做出道歌仲好

Kenn Chan 如果冇搞錯應該係陳驊
有份做雪狼湖 之後出過幾隻碟

仲有幾日就有新歌
希望唔係太膠

其實型少少加d girl crush加rap

唔駛下下都是我ya,是我ya,就衰極有個譜

第二次翻鄉下探親 前幾日翻上去 微博話我地區異常 要我收SMS解 我落翻黎 琴日翻去 又係咁凍咗我個微博帳 宜家開新帳睇 無左後援會聊天群 新帳又無電話認證comment唔到

有onrush onrush墊底 應該唔膠得去邊

佢真係好敢講 連啲fans都唔敢屌冇鏡頭嘅事

真係慘

其實佢幾甜美
但個名叫丑丑搞到我覺得佢好樣衰

佢麻煩少女個造型 搞到我覺得佢好樣衰

上左熱搜

其實呢d十九love show導演邊會就好十一平分鏡頭，現實就是如此

本身就已經吃虧在係鵝選
依家講左出黎已經好多人屌佢無資格講依D

係其他人太靚姐

巴打中肯 無對比無傷害
本身唔係差

企鵝今日又做關公
去中傳度影mv寫真 個經理人拎樽掉d學生 但人地根本無影火少
俾人屌仲問翻人打到你啦咩
據說呢個男經理人仲成日借d意攬火少

抽水係經理人福利之一

呢個經理人應該會全部FANS圍插

攻擊點應該係哇唧唧哇wjjw(營運公司) 企鵝淨係負責出資源 wjjw今次無official咁借場拍野 抵屌

上左微博熱搜了 希望條仆街早啲比人炒

咁又係 麻煩少女又人語又村花又意涵

11號成團發佈會 希望首新歌有D睇頭 同埋應該會公佈邊個做隊長

同一個event入面出唔到道嘅菊姐出鏡時間仲多過11個人
連小背心都有得上中央台唱K歌之王
越嚟越覺得唔出道仲好過出道

呢D真係難講喎
出道唔包紅
最後都係睇命水

如果11號前deal唔到
企鵝真係玩到樂華執笠都似

姐係佢地離開火箭？

暫時比樂華帶走
應該兩邊傾緊

今晚又要遲訓追瓜 希望大步𨈇過

微博話 樂華同可米麥鋭聯合
帶走 美宣娟寧晴
威脅企鵝俾佢地同原公司一齊活動

如果企鵝肯簽並行嘅
人魚同豆子一早入左
除左樂華之外其他公司連同企鵝講數嘅資格都冇

樂華其實都冇乜資格

講真我真係覺得呢啲show悶到抽筋
但係唔知點解班大陸人咁鐘意睇

玩咁大

補返link

d人睇JJ,張杰唱歌架咋

意涵最新微博係美顏相機公益活動
自爆4張自拍可以抽意涵簽名相
本身想講 「會自爆 不了」
但如今惟有自爆

好似堅堅地。咁多花生食既
咁樣玩法 班女點算 替佢地心up
間公司咁19 就算無呢件事都唔知可以走幾遠

樂華男女團都咁玩
遲早真係比全平台封殺

如果美宣走左
村花會唔會變c位

100%唔會
但資源會更多

點c呀大佬

其實係呢個talk show唔好睇姐
外國嗰啲好睇好多

小七加入火箭少女後SING女團嘅第一次大型表演

上微博見到你既自拍
好靚仔

其實美宣走左 隊野就無乜睇頭

連登第一涵吹 為愛自爆

都話樂華係狗公司嚟
偶練係咁 呢邊又係咁
唔守約又貪心
成間公司冇隊嘢紅唔係冇原因

樂華D自信係邊到黎 偶練係百度 火箭少女係騰訊 大陸兩大平台比佢得罪哂

好好奇如果偶練同創造101搞第二季 樂華仲有咩人派出黎

仲俾樂華參選應該係傻咗

中國版SM

未必嘅 份約要小心啲囉

佢兩邊出到道個啲 基本上本身有人氣
偶練唔計范丞丞 justin同朱正廷都參加過produce101 有啲人氣
創造101呢兩個出埋道
唔知仲有無存貨呢

樂華傻左？
點睇美宣都係中國受歡迎過韓國...
真係二選一，梗係中國發展

明知會比騰訊封殺都照做 背後一定有其他原因

唉 本身重諗住睇我花11號跳唱新歌 而家個發佈會無限期延後

騰訊寧願延期都唔妥協
睇黎有排搞

你地估最後結果會點

一係直接cut人兼封殺
一係就加分多d錢比呢幾間公司

Cut人會唔會cut到個團無疾而終

呢啲公司真係垃撚圾 美宣俾人當工具周圍舞好慘
仲有可米 根本垃圾公司 自己藝人參賽嗰陣完全唔support 宜家有啲知名度就想夾硬攞返個人chur盡佢

個團唔會散
因為企鵝仲要搞第二季

美宣好似返咗韓國

超超越越唱歌有進步

舊片嚟架

仲以為新嘅 咁聽佢唱歌還可以

BTW騰訊音樂分部準備美股上市
集完資應該又燒錢大搞
留係團嘅人資源上真係唔洗驚

佢唔live都ok ge. 但唔叫好 唱K咁

痴線架 短髮都咁靚

Live就算啦

“365”度無死角

咩造型都carry到

係咪人紅是非多 山支比人爆食煙 上埋熱搜

有公司做野姐 呢個時間爆出黎 等你山支唔值錢 樂華重死唔死攬

官博出post 應該有結果 最後維持11人機會都幾大 睇下最後邊間公司跪低

樂華識諗就應該跪，蝗國同泡國嘅分別，喺蝗國你有心捧，火女春晚都有得你上；但喺泡國，你要死傾爛賣人情先可以比個 cheap 榜CB人位；而且d蝗粉一但愛上就好耐先變心，對音源、演唱會、廣告業配好大支持。

青春有限
佢返完韓國應該冇第二次紅嘅機會
銀瓜都話Top3會有極多資源
樂華係冇可能比到呢D野

諗諗下聽日發佈會好似官方無講過延期 會唔會照常舉行 正路咁大單野無理由得11個粉絲後援會微博開個post就算掛 官方一句野都無講咁兒戲

諗諗下村花隨左實力垃圾外，真係無黑料
以佢好多人憎既情度 有黑料既話早就俾人貼晒出去

應該延期嘅
官方聲明搞大件事就冇彎轉

村花個底一紅就比人起晒
佢只係一個有著平凡背景嘅小姐姐
可以去到而家都仲撐得住其實幾叻

所以有人話 係大陸要紅 一係你有強硬後台 一係你就有完全乾淨背景 其他人先黑你唔到 黑你唔死

如果合約寫好唔割裂又要割，即係大石砸死蟹姐

成班女放大假，今日去左歡樂谷玩比人影到

好似話暑假唔比播咋
不過之後應該唔會玩集資玩到咁大

呢件tb好正

鹿大樹

發覺有村花既話題就有人負皮

村花同傅菁越黎越似

咁恐怖 邊個 夠膽就企出黎

父女鎖了🔒

今次延遲好似搞到騰訊要cancel部份排左嘅job
我諗就算傾掂樂華都唔會有好日子過

呢個真 讚村花既都有負皮

唔係有話佢cosplay個啲咩
好似好sexy

睇真啲 都唔係佢16歲個樣
不過真係相似度好高 d公司好撚仆街

D黑料睇完反而會變fans

玩得cosplay一定要還原度高嫁啦

睇今日 五人遊樂園路拍D相 睇得出五個人D關係幾好 幾歡樂 我都想一齊玩

啲人話佢扮純情。。

利申對佢冇感覺，唔反感

Sexy個張個胸係假架，件衫d配件泥
佢最sexy咪得呢張

但呢啲相都幾顛覆咗佢嘅人設
都係個句，我唔反感 始終都係過去

第一張假架個胸，件衫配件泥，佢無咁大

唔理真定假啦
但個look就真係。。

村花真係好正

都係果句。別太墜落

別太墮落

村花真係愈反愈順眼

12號開始 每個星期四 企鵝視頻有火箭少女團綜睇 齊哂11人 應該幾肯定傾掂數

好似連續101星期都有

邊度講?

樓上巴打

越涵周邊商品 同時擁有意涵同村花

心甘情願續vip

我d vip卡未領完自動續曬落我個帳

宜家先發現佢地個initial 咁夾

又幾靚

點邊有得買

玄學cp

留意越涵超話 好似今晚會出Detail

預購網站：
預售至20/7 24點
境內免運費，港澳臺順豐快遞到貨付款

雖然想專注意涵 但買住ycyh頂下癮先
訂左手機殼同帽

想買三件套 有手幅送

第三套幾好睇 但係又想訂造個意涵手機殻 好矛盾

點解可以可愛到咁

我upload唔到gif 俾漫步巴快過我

又唔錯喎

有長遠規劃既團係唔同d
不過段rap有少少失色

佢地rap既水平唔高 ok la
可以期待一下

有無mua 同遮臉 既gif 想要同呢張同一隻色
超話好多都p得太光

無計 跟風 宜家首首歌都有
連林俊傑都學rap、韓國歌幾乎首首都加

我呢張都係係超話偷

得呢張 仲要勁模

唯有努力啲再行下超話

唔直接Dl段片自己cut?

一言驚醒夢中人

原定聽日團綜又無左

係咪又要無限期押後

搵佢地做磨心真係慘

而家又話正常播出，押後個post del左
真係唔知點...

總之就當粉班絲狗咁撚

大陸作D舞曲都係唔多掂.....

連騰訊都避免唔到PD系列最煩嘅割裂問題

的確...
但我已經俾onrush onrush 是我ya 是我ya 拉到我標準好低
btw 人語 蘇哥 奕佳

首歌正正常常
mv拍得啲小姐姐靚d
成件事已經好
火女首出道歌好似扮狗叫咁
仲要去到而家都仲未有mv
都唔知點解火女間經紀公司咁垃圾

啱啱先知騰訊仲有一個同JYP合作嘅男團

一言驚醒。。

巴打中肯

你地陳總

痴線，而家個團d fans瘋狂大戰
孟美琪比幾家圍緊
未成團已經搞到咁...

今日個瓜話騰訊唔理11人
全部放養
由佢地自己公司+火少經理人公司搵資源
騰訊唔會提供
最後結果係11人都並行

銀瓜其實都係放風等輿端壓力去哂樂華個邊
等樂華知道再拖就一拍兩散

以退為進姐
冇tx carry點會咁快上到芒果台同浙江台
火少經理人公司係新公司唔夠多connection
旗下最紅嗰個已經係新晉歌手毛不易
如果tx最後放養火少
最慘嘅一定係村花、大娟、紫婷呢啲本身冇團冇大公司嘅成員

98k本人

Wink狙擊手

搵咩d可以睇到

MMQ超話 好多人話 2、3、8、10四家粉絲圍佢地

好似十八路諸侯討董咁

邊個post?

睇豆瓣 火少區，d人 cap哂圖
孟美琪fans周圍得罪人

d團員開始上返水
疑似傾掂比佢地接個人Job
但冇得並行

芒果台同浙江台係事情發生前架
之後D資源而家好似取消哂

比我想像中更多
我仲以為淨係得Sunnee,宣儀同村花關佢地事

今日最新瓜,呢條友應該係騰訊員工,D料有7,8成真 (但會偏幫騰訊)

今日得罪埋小彩虹FANS

大陸啲fans係咪痴線
咁多時間擺喺啲罵戰上面

如果火女變左各自單飛
暫時最想見到紫婷 angela 香香 陳老師四個合作

呢個咪銀瓜
騰訊公關人士

間公司得返佢一個
據聞以後係行綜藝路線

宣儀都上返水
應該傾完了

作曲似係韓國人喎

火少營運公司唔算新啦， 老細無良無能
但人脈算廣

其實間野係廢 但至少叫做同芒果台有親
要搵比佢好嘅公司都講唔出有邊間
事實上係大陸公司冇乜營運男女團嘅經驗

云哥同林君怡走左?

呢首歌動漫APP宣傳歌,聽到好老尷
另外首TOUCH THE SKY高質好多

解左約
佢間公司唔知想點
唔放人比騰訊但又唔係組團

公司可能覺佢適合solo多
可能仲好 做個大陸版請覆

請夏

如果啲公司有規劃嘅話 分分鐘好過入團

而家係咪未有消息係點，如果放養就真係molamola

銀瓜就話放養，全部接受單獨接job
由本身公司+火少經理人公司接job
資源分配就由排名跟排名/資源方簡人

無咯，玩完

當初口口聲聲中國特色嘅女團
利字行頭

就咁睇又唔似幫哂企鵝講野

紫婷可以搵陳媽啦
4A

首先要有公司帶頭